"Maar er moet nog veel worden aangevuld voordat iemand dat kan een mening geven.
Ik denk dat ik het meest tot mijn feiten zal komen rechtstreeks door je te ondervragen. "
"Bid, doe het."
"Wanneer ontmoette je Miss Hatty Doran voor het eerst?"
"In San Francisco, een jaar geleden."
